823 周年業績發佈會 (節錄）

由於全程英文 小弟英文唔太好 敬請原諒

基金經理A :
彌敦道700 號就黎開 有冇d 新嘅資訊可以比我地

George:
冇啊屌你

基金經理B:
黎緊會唔會繼續賣資產 如果會賣 有冇話賣邊d

George:
唔肯定 但係賣邊d 會詳細研究。 不過我地上年賣資產平均有14定40% premium 請放心

基金經理C:
買撚咗咁多大陸野之後 集團未來重心會放喺大陸定香港

George
一定係香港 因為香港我地團隊最多人

基金經理D :
點解買廣州

George
因為之前歐美滙 嘅成功 令我地想複製
有人之前擔心人仔貶值會 仆街。
不過冇事啦依家 屌撚哂你班垃圾

以下題目由webcast 提問（ 老散）咁啱兩條都係我嘅

題目 1 ：
集團早前講過 中國資產上限係12.5% ， 未來有冇機會提高

George :
唔撚會啊屌你 除非揾到個project 好撚正 如果唔係都唔柒會多過12.5%

題目2
恒基早前 以天價購入美利道停車場發展office , 集團會否考慮喺cbd 買多d 資產or 起多d office

George:
唔撚會再起office 啊撚樣
你班老散知唔撚知 平時d 商鋪揾多咗錢 我地有得分鳩佢d profit 但係office d 公司冇撚得分 因為佢地唔撚會踩鳩你

不過點都要有d office 做diversification
上海 同埋九龍灣就係啦

至於發展方面 我地冇能力喺對面海買office 因為冇撚錢

短評
George 今次答問題幾有誠意

股東大會又唔見佢咁有誠意
上次股東大會就趕住走
今次就問到冇問題先走

屌你老母

不過冇得揀 strong hold

好有現場感

仿佛有聲

多謝報導

預測：仍有上升空間

利申：手上沒有持有823

就嚟股東會，值唔值得去，去刷餐勁

冇

我都係睇live

冇飯食架
得餅劵

唉。。。。。。。

唔該巴打

中意飲咖啡可以拎個壺去

上年見過有阿婆拎熱水壺 （ 有塞架隻） 去拎咖啡

老嘢咁撚癲

如果現實真係爆晒粗咁答問題都幾過癮

留名支持 有現場感

823 有咩食

冇野食
得餅劵

但係無限茶水